寫信去歐洲錶廠

叫佢地唔好批貨比太子